微博大陸人對於香港黃絲派一萬嘅感想

遍地玻璃心

同場加映小部分正常人

澳門呢？澳門年年派，支那狗又有咩野話想講？

佢地都幾得閒 成日留意香港做緊乜

香港派100K都唔關你班支那狗事啦

我覺得個topic好快會被消失

澳門係祖國的乖孩子,一國兩制成功的典範

到底點解啲大陸人成日覺得政府啲錢係佢地既
屌你平時我地交稅都唔止一萬

又唔關佢地事，跟到咁貼做乜
係酸味 我聞到好大浸酸味

屌最尾個張圖尾二個留言
社會主義不談錢只談理想
訓撚左幾耐

隔離晒 日日係屋企係咁上下

on99，關佢撚事咩，屌政府又唔敢，屌香港人又積極。

人地串緊佢地呀

曲架
進修下閱讀理解啦

根本無野做, 唔係無業就係細路
係到扮大人鬧香港人廢青, 連香港人拎緊幾多人工都唔知

澳豬聽話嘛
我地搞左半年仲未完仲有錢收喎

佢覺得大陸係有貼錢落嚟香港

「應該係問自己點解會冇，而唔係鬧點解人地會有」

呢句真係夠精闢，完全講清曬支那人唔抵得香港人憑嗰少少嘅自由、法治帶嚟比較好嘅生活質素，但又要千沈百踩嘅陪葬心態我過得唔好你都唔可以好

其實關佢地乜事
錢係香港錢
稅係香港人

Sor

那裏來的自信

蝗幗蟲有咩感想關我撚事

唔抵得呀?
事實就係中共冇左香港唔掂

唔好侮辱狗

最鍾意睇呢D
支那人屌香港人廢青
但係支共眼中支那人仲低賤過香港廢青
然後一大班支那人心碎、不解、憤怒、叫春

支那人唔好停啊

屌香港人係佢地唯一可以同敢做嘅事，反正我地比佢地屌下又唔洗死，仲覺得好撚好笑

香港派錢又關佢地支那人事

龍門任你擺
飄移境界

酸民

都明佢地情況嘅
無計啦 日日喺屋企等死
淨低最後幾啖氣唯有上網噴吓屎囉
佢地仲識做啲乜?

曲直都唔識分，好難出黎撈wo ching

1萬咪就可以唔洗返工唔洗愁
支那人係究竟咩構造

佢地一個月可能搵二三千蚊

仲話香港人唔洗交稅
求其一個家長一年交嘅稅都多過小粉紅一年人工
繼續活喺自己世界啦成班on9

魚蛋論

Wfc

搞掂佢地自己先啦
四圍播毒

佢話香港人唔洗交稅
知唔撚知香港人啲錢養起你哋大陸幾多人呀

點解做大陸人咩福利都冇

每條都有啲串串貢comment
有個叫人除罩做堂堂正正中國人

佢哋係唔會理解點解香港人有錢都要出黎抗爭

葡萄真酸

澳門冇示威嘛
覺得香港搞完事仲有錢收咪唔抵得
佢哋成日讚澳門啲服務態度好過香港好多

講錢講gdp真係正中支支要害架
佢地唔會明點解香港人會有錢都出黎抗爭

你真係唔識架喎

level 唔同 佢地仲用緊4 隻腳行路

公道咁講 中國萬稅萬稅萬萬稅架 一定多過hk 不過比班官食晒姐麻 人食人係咁 中共有幾多真係用番係人度？無架 咪食肺炎囉清除低端人口 達致小康

好慘
佢地覺得$10k好多

心諗 夠唔夠我半個月洗

葡萄囉

成班粉蛆真係好撚煩

又接受極權果套又唔夠薑反抗 又要怨

真係講得岩

好有689 影子

哭的孩子有奶喝
中国人想要就快點哭鬧一下吧

資本主義嘅優越

好正 應該係手足嚟

叫啲小粉紅
叫中國政府派錢囉

黃府

佢地話d錢係支那百性比中央
中央再派比香港

我想講香港人交既税多過佢地一年既人工
加上香港政府係還錢比香港人

酸到

一係學澳門聽聽話話做韮菜
一係學香港

係

如所謂一線深圳
沖屎茶的三千幾蚊一個月
食店店員都係三千左右

酸味

小心中肺炎好過啦, 咁得閒望香港

唔明白點解咁多左膠曱甴在意支那人講既野，成日cap圖上尼。

唔明白點解咁多左膠曱甴在意支那人講既野，成日cap圖上嚟。

千古之謎 佢地咁憎我地 仲講到深圳都唔收垃圾 咁點解又唔比我地獨立呢？

深圳比十萬口罩香港

大陸人都係on9 架喇
又唔做野 又唔讀書
又唔睇下香港人要交税
又唔識國際貿易
雙黃蓮都搶就知無腦

支国人都識魚蛋論

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

大陸仲停緊工，係屋企隔離點會唔得閒

d藍屍成日話支那好先進
物價一樣但人工低香港幾倍

支那狗應該信黨，佢地會比番三毛佢哋

班支那人以為反送中運動係要派錢?派錢咪一樣繼續 醒未?

洗腦教育
所有野都係國家,共產黨養你,比機會你
感恩 (黨)
有國才有家 = "有樓才有磚"

愛國唔錢派，反共派一萬，梗係成地玻璃啦

快點返回共產主義的懷抱

拉一派打一派, 搵人share上去

係佢地㗎 幾多工程送錢上大陸?派咗咪冇咁多錢送上去

好撚正呀
睇住啲大陸狗五毛咩撚都無
我地就收一萬再屌政府
點呀？五毛大陸狗？
葡萄牙？
上你地個微搏到屌鳩維尼叫佢派錢囉

支那賤民

反而送外賣可以去到成萬蚊一個月

啲人成日覺得香港啲錢係大陸比嘅

你班廢柴係大陸都時日無多
就死都咁撚多野講

哦。咦？內地蝗蟲仲未死晒？

識玩梗係咁玩啦

有好多到好撚曲

自己政府唔理理人地個政府

入面有幾個係曲㗎，特別有狗頭嗰啲

一地葡萄

瞓撚左幾耐呢句野應該問返你自己
人哋咁曲都睇唔明

香港人拎返自己啲錢關班支那種閪事，佢哋有交過稅？

香港人都打劫廁紙
唔係唔可以笑支那人
但有時香港人都低質, 成日中番回力鏢

D錢唔係中央架啵

为啥咱们这么爱国爱党就不给派钱，人家香港那些不听话的坏孩子却可以每人派一万

咩叫韮菜

咁樣叫做資本主義的優越性, 真係腦生蟲
派錢係最唔資本主義

唔知點解佢哋成日覺得中央政府有俾錢香港
On99
香港冇俾錢支那都求神拜佛啦

唔知佢地有咩好講，其它地方一有咩好dd,即刻屌曬鬼咁，葡萄都咁肉酸都係得鬼島人先有
之前韓國電影攞獎係咁，依家香港派錢係咁，自己想要又攞唔到就屌9人地，又唔諗下自己國家有咩問題，出黎改變下?我地香港死咗幾多人先派一萬蚊?真係對死者家屬好撚侮辱，你一萬蚊就想當賠償?唔了解人地地方發生咩事就出少句趕啦

佢地好興用一句:吵鬧的孩子有糖吃(類似)
酸到暈

你們還有黨
會哭的孩子有奶吃

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

笑死

十年派果16000蚊
澳門人：？好撚多咩

漁村村民表示派唔派錢都唔關你班支那豬事

等中武漢肺炎死啦賤種

支那人都淨係可以支支叫
武漢肺炎幾時爆第二波死L曬佢地啦

其實幾好睇
又要鬧又要唔鍾意
但又咁咁咁咁留意香港
真心好笑

其實好好奇點解成日有班人會有微博cap圖？ 樓主玩開？

酸

我都係而家坐低食lunch先睇個垃圾預算案

你好柒

洗撚佢哋感受
錢照攞 照光復香港

份工黎

年輕人都攞到錢啊 吹咩

弱智

你老母就曱甴

老實講我係幾葡萄你地年年派錢

好酸

食飯聽到藍屍廢老講

香港已死 暴動有錢派

捕捉左膠。

香港嘅嘢究竟關支那賤畜咩事

14億人每人派5千okay?

摘下口罩 做個堂堂正正的中國人

不如由香港自生自滅啦
唔洗救香港啦 乜野鬧完中央埋單
宣傳香港獨立放棄香港大家開心

好多網軍

好無知

支那粉蛆
係呀我地又有你支那送黎嘅口罩（攞黎抹屎坑）又有1萬（攞去繼續抗爭反港共支共）
吹咩死賤種
你地全家都就快死喇
祝你班賤種極速被火化
14億+3萬 thx 🙏🏻

點解要衝出黎柒呀?
威囉! 英雄主義! 疊馬!

on99，一萬蚊做到乜野

關佢哋咩事呢？又冇份交稅！
叫習大大派啦，出去換撒野，睇下國家比唔比錢你lor

小粉紅最仆街

去火化啦你班撚樣
關你撚事咩

香港嘅錢關你支那狗乜撚嘢事呀香港同香港同支那係財政獨立，不容支那狗說三道四！
仲有駐港支那軍錢我哋就唔會俾，你唔滿意咪撤走囉

只係支企有錢關佢地撚事

點解唔葡萄澳門？

篇文有好多個like
好多支那葡萄自我安慰唔出奇

得意

酸到流江喼汁啊

好唔鋸佢哋覺得啲錢係大陸俾香港 點樣可以解釋到啲錢係香港人自己？

大陸仔咁憎香港
係因為佢地有能力爭取到自己要嘅野

所以真係唔撚洗同情可憐班仆街

沖出黎柒 講緊你

其實d大陸本地人（深圳係）年年都十皮十皮分紅錢

理尻班大陸撚諗乜, 關佢地撚事

都幾好笑
佢地覺得1皮好正
點都唔及有言論自由
可以上google同youtube

佢地都可以爭取 有夢就去追 g持中國人抗爭！

好鐘意睇呢啲Post
睇到佢地隔住個mon咬牙切齒咁既撚樣

曲到圓嘅comment：你不滿意可以退籍，太平洋又沒有加蓋

左膠：係時候引導中国人民覺醒

佢地全世界都留意，邊到福利好就去邊

唔係都唔會全宇宙都有佢地蹤跡

做咩啫你

回力鏢

可能因為有共別人資產的歷史？
地主在以前的中國是有罪的，資產階級是敵人

支那賤畜 你媽死了

關佢地撚事？

連支那人都知派1萬係因為黃絲示威
點解班香港廢佬唔明白

佢地真係好得閒 都未開工

唔知點解佢地會覺得d錢係佢地比我地

好似睇av咁 打下飛機扮屌過女

年年都派咁都葡萄

踢走香港啦快啲

快啲將香港趕出中華人民共和國國土

同佢地講
你地想要，就要自己出黎爭取

佢講得啱喎
班大陸仔係搵得千幾二千咋嘛
你睇返佢地寫開個d 抹黑文就知
根本就係班大陸仔自己寫照
然後搬返落黎照用

我混入示威者内部两月的真实见闻

班垃圾已經老吹左好耐97年佢地「課水救港」

Hater遠比follower黎得忠誠多，因為佢地每日都會睇你有咩on9事黎笑你

睇微博d小粉紅係咁吠
但係咩都做唔到
開心到呢！

講到啲錢係佢哋嘅咁

錢唔係萬能架，馬雲都要走佬就知。

香港政府個啲係我地啲錢唔係派，係回水，想要咪落街遊行去北京爭取下囉

香港d稅大陸人有份交？
就算有都唔會係呢班鍵盤廢青
但大學生同綜援生果金人士真係唔應該拎

成班死傻閪
錢係我地比既稅
又關佢地老母閪咩事呀屌

根據伍大師咁講
你班人討論微博大陸人 想幫佢地造勢?

香港政府的錢來自香港人，跟“內地人”無半點關係。請勿干預香港內政，謝謝。

根本班大陸仔就好撚提子
我啱啱睇完 大陸官方講武漢係「僅次北上廣深既准一線城市」
求其睇下佢地出咩人工比fg
1000, 1500 人仔

如果所謂准一線城市都係呢個水平
咁再落去個堆二三四線城市咪

所以你明點解派一皮班大陸仔咁大反應
分分鐘仲多過佢地成年收入

講到香港好似關佢地事咁

支那人一年都搵唔到一皮緊係葡萄架

啲錢咪又係市民納嘅稅 攞返自己錢關你撚事咩

夠膽咪叫中央政府跟住派囉

上微博睇左下，個個都酸到漏

又話深圳 GDP 超香港，又見你深圳政府派錢

佢哋覺得香港係屬於中國 香港人要獨立就自己走 留返達地俾佢地

好撚中意睇呢啲post見到班支那畜口up up嬲到震

其實呢d topic都反映到香港人同佢地思想上既分別
中國人係覺得有好多野係政府俾先有 相反香港人係覺得自己爭取先至有

認真d睇留言 會發現唔少係講反話 嘲諷小粉紅

在咩意 笑鳩支蛆唔得既？

哭鬧的孩子有糖吃
你吹啊

所以其實支那狗好想香港人死
呢1萬等於二三線城市3個月人工, 一線城市1個月多啲人工
極度妒忌

我有糖食
中國人要站起來 站起來有糖食

第二條監倉評論comment真係好撚mean

会哭的孩子有糖吃

好撚柒啊

其實，無人想要支那口罩囉，唔該支那人唔好來香港播毒

一萬呢少少錢 講到好似夠佢地生活一年咁

如果唔係大陸狗播毒 香港人邊駛買口罩
本末倒置

唔滿意咪上街示威囉

真係唔知關佢地乜事！錢又唔係中央比，係香港人自己納稅既錢黎。支那人真係憨鳩鳩

支持佢地都爭取每人一萬

如果香港政府年年派 肯定聽話過澳門

佢哋已經洗腦洗到香港啲錢係中央俾

根本就應該中国俾全世界資助
佢搞到個世界立立亂

失業

支那以為一萬好多？屌你仲話咩不用上班

實係啦嬲咁撚樣一萬蚊找完個卡數都冇撚晒啦

一線城市咩工先 普通工都係得3千左右E.G M記個D

井底之生蕃
永遠提醒我吸收唔同資訊嘅重要性

強大的中國如果沒人派一萬元，你地故下國家有無咁多錢？
哎呀呀，中國好窮哦！為什麼平時不停說國家有多強大？澳門每年做的事情，泱泱大國連一次也做不起

mon post支那狗快啲嚟睇真香港人心聲
你地啲低質毒口罩我哋係唔撚幸要
妒忌我哋有一萬？去問習種攞啦

點解佢哋覺得中国會養得起香港

木奠乜都問中共攞 因為佢廢呀
關我哋咩事
大部分市民啲口罩都係靠自己買
中国人都唔諗吓係邊個播毒
仲ff乜嘢變深圳小區 企開啲啦

做慣奴隸嘅人係唔會明越反抗先爭取到利益呢個道理

住香港嘅澳門人仲可以食兩家茶禮
拎完香港一皮野又拎埋澳門個9K
fat fat la

會哭的孩子有糖吃

「當年股災港元被狙擊都係大陸救市，你地小漁村邊有錢」
微博次次講親香港d錢都見到咁上下

支那人唔識扮識

中產一個月都差唔多係普通小粉紅一年人工咁制再偏遠啲地方可能得兩三千一個月

成班奴隸見到人地有自己冇既野
一定係要人地都唔准有
但係永遠都唔識問點解係自己冇

Push

佢地就係覺得鬧政府就唔得？做慣奴才做慣狗

條片?

唔講以為佢地有份交稅,D錢又唔係大陸既,關你撚事咩

支那豬

暴動有錢收呀
傻西仲唔落街做野？

冇膽就繼續做韮菜啦

見到d支那賤種咁反應我就開心了

大陸人個d電影影評
5:20 開始

啲回覆幾好笑，睇到無奈同抽水位

成日提住進個丁屎口罩 你班仆街天災人禍累街坊個陣香香港人捐左幾撚多錢比班支畜 所以話支那賤畜唔可以可憐 要死清光 低賤生物

十萬口罩咩嚟？？？
真心問 深圳新聞？

宜家封城，工都無得番，點會唔得閒
得閒到日日扑野都得啦
佢地越得閒我越開心，證明無工番
反正佢地講啲咩都影響唔到我地

其實回水一萬都係香港人既錢 關支那人咩事

慘

香港d盈餘唱晒做1蚊應該可以覆蓋成個支那

佢哋d思想同資訊來源

咁咪去澳門囉
講極都仲有支那人嚟香港，做乜鳩

屌你老母啦，啲錢我㗎嘛，我屌佢添啦排到咁撚遲

支那國都派咗啦，咁撚支持共狗咪派番肺炎俾你囉屌你老母

Wfc

因為佢地平時係睇假資訊為主, 好多人以為97年金融風暴係大陸俾錢救香港

佢地根本唔知香港其實仲有錢過大陸

當然有少部份人知道真相, 但佢地唔會上網討論, 因為公開講同政府宣傳相反的野話唔定會俾中共點相, 都係明哲保身好

幾時討論下外匯儲備

問題係支那狗係典型大話講100次就變「事實」個種
97年「課金救港」
03年「香港SARS傳比支那」

傳統華人社會，是黑社會文化。沒有任何儒家體現，整個社會缺乏仁義禮智信，反而孔子所指的小人都一一呈現，人們只強調儒家中的孝和尊卑之分，即由下而上的尊敬，而沒有由上而下的愛護。大陸自古一直是借儒家來行法家思想，人們對犯罪沒有愧疚心，沒有任何愧疚心，沒有任何愧疚心，而且是人治判決，用盡歪理將腐敗合理化，簡單來說華人社會都是黑社會文化。我們身在其中如沒有西方人的教育，一般很難察覺得到這種落後和野蠻。完。

大陸人均1萬美元GDP，同香港5萬美元GDP，
大陸人嘅自卑引伸出來嘅自負、自大係世界無人能比。

好多支那狗以為香港問支那國拎錢...

封城 所有商業工業活動都停晒咁濟 梗得閒

唔知係佢地窮定點 以為有10000萬好似發左達咁
再講10000咪又係比既稅黎 講到皇恩浩盪咁

更正 10000先岩

啲錢關佢哋咩事又唔係中國比，咁撚多嗲

井底蛙

支那賤種氣得支支叫
不過好快就冇得叫啦
習大大話全部人同我死去返工

佢地真係以為係中國政府養香港.

我哋都好得閒，成日留意佢哋留意我哋

都未夠貼返nopay半個月啲錢
叫做好過比佢倒落海

呢個先可怕
洗腦到由金融風暴開始
已經以為係支共救港

想知咩係韮菜

媽的，敗光中國血汗錢了，

人來，快把這個臭港掃出國境，不要了。

兩隻字 吹咩

你解釋都無用佢哋係唔會相信

叫中共政府還錢先講啦
上次借咗我哋4000億外匯儲備還錢未呀？

起碼香港人的人頭最少值一萬
班支那狗只值五毛

痴9線
啲錢係我哋做嘢交稅比政府得來
講到好似係大陸比咁 大佬呀唔好咁痴線得唔得

屌啲錢全部香港錢 中央撚有錢俾過香港
得香港俾錢中共咋嘛
自己錢自己派關佢地鬼事

佢地人工得幾千所以覺得一萬好撚多
事實係一萬對香港人嚟講根本不值一提

講既應該係08年左右，而右大學畢業5，6千起跳 （前提係有工開)

推

大陸D做假文章講到
97年係大陸救香港, 科左水..........
大陸大部分人都係信呢單野

我地唔係為左一皮出黎 點解佢地唔明

錢本來就係香港市民嘅，做官果班廢咪派番錢俾我地自救

鄰國人顧好自己條命先黎酸啦，共匪搞個大頭佛出黎仲想隱瞞疫情，你地死左都唔會有錢落你地袋架，隨時未死已經俾人火化緊添

全部都係自己錢 自己拎番有咩問題

蘋果IG日撚日都有啲小粉紅留言
心諗做乜9 擔心自己有肺炎好過...

之前689先話深圳CUHK畢業年薪14萬蝗幣好叻叻
香港搵個洗碗既都多過佢啦

其實好多蝗落黎咬老綜
自己唔駛交稅就以為個個同佢一樣做蛀米蟲

想要錢？
上街囉
造反囉

撥火
示威上街
政府派錢

黑警加薪佢地唔講？

澳門都係一皮呀

第一日識支那人咩

世界聞名

澳門當年示威先派錢架 戇鳩仔

上街咪有囉

我哋不如回歸問題嘅根本......乜佢地有權話事咩，政府落命令話唔准出門口就唔准出，冇得反對，仲去理人

🍇

佢哋好慘，日日唱國歌唱到留哂馬尿七情上面但係連一蚊都冇。

大家有d同埋心唔好吊佢哋好唔好

叫你地自己市政府派囉

會鬧的孩子有糖吃
咁你地唔鬧下
睇死支那人中哂肺炎跪係度等死都唔會反抗

深圳唔要香港呢件垃圾
冇香港佢地班深圳閪餓撚死曬喇
不過班粉蛆又錯唔曬
香港係專收蝗蟲嘅垃圾回收站

正苦派包機去湖北，其他省居民滯留又會唔會上微博屌點解佢地無得返屋企

屌成班蝗蟲咪試下推翻共產黨 推崇資本主義囉
唔撚夠薑做 妒忌有鬼用
乜尻都話真係無辦法做 就註定成世都要比共產黨蝦架啦

舊年下半年香港人開始唔返大陸
深圳經濟已經差咗好多

因為佢哋內心想做香港人，不過做唔到，唯有葡萄，所以就玻璃爆破

班支那狗咪又係得個恨字
日日上微博鳩叫
支共鬼理果班撚屌小粉紅咩
小粉紅你哋繼續逐個逐個po發賺三毛啦

葡萄就認左去啦 成班垃圾

酸到呢

支共監生推佢地火化都做得出 期望國家會派錢

深圳做得起係因為係正香港隔離咋

睇住班小粉紅激死

的確睇得好撚爽

共產黨教出嚟啲賊種, 全世界d錢都係佢嘅, 欠佢, 剝削佢.

有牆係咁上下
最弊係有好多人唔介意

好撚憎班支那蝗

其實得嗰一萬會幾有用？ 你俾支援失業嗰啲咪算 咁派錢咪又係做樣

其實唔怪得哂支那人唔知香港人有錢
我地都係呢大半年先知自己係好撚有錢

我講依家 唔係講以前 戇鳩仔

支拿向14億人派一萬會唔會加速支爆

最尾嗰句好應景

咁當年係咪搞完事先有錢派呀 戇鳩仔 講野用下腦諗下啦 真心懷疑你老母生你出你之前冇做產檢 生左個弱智

我要攞走你粒魚蛋

咁咪同港狗當年話澳門派錢係掩口費一樣 香港狗原來都係支那狗基因

有無連登仔組隊去微博引戰
引爆支那人玻璃心將焦點轉移去支共政權不作為

魚蛋論 由果時高登講到宜家

咪係,深圳根本就係寄生蟲咁吸食香港資源,因為深圳人多又落後所以先搶好多原本屬於香港既野,成個城市沿香港邊境黎發展,愈近香港就愈發達,樓價就愈貴

香港派錢關你大陸閪叉事咩
你未上街叫習總派比你囉

出唔撚到門口支那又封曬d消息 咪要睇香港

做咩啫，啲錢咪又係香港人交的稅
要不是香港人，香港政府早就收皮啦，拎返自己錢唔係天經地義咩

其實呢啲錢係剝削香港人而嚟，問佢地派1萬但係要供30年40年樓，制唔制先啦我寧願唔要但係樓價返返去20年前呀dllm

就是越鬧就越有 哪 可圏可點呀 建議佢地可以試下

唔係武漢肺炎我唔信香港政府會派錢

其實好搞笑 佢地講到一萬可以用好耐咁
講到好似唔洗做野
其實普通打工仔一個月都一萬up啦

因為香港係中共對外侵略嘅領土，然後對內講俾咗好多資源香港

唔講得自己國家咪講人地囉

普遍支那仔打三個月工先有

4-5千蚊一個月，一萬蚊對佢地係好多既

成日話香港示威係收錢嘅
有冇人一齊上微博分享係支那比（維穩）錢？

支畜係大陸食同類啦
反正佢地有錢都買唔到野~

政府啲錢邊度嚟啊咁又？

仲有個香港人口600萬都講得出 話大概400萬成年人 每人派一萬都係總共四百萬

地獄中既惡鬼就是如此醜陋 因為自己是惡鬼好撚慘 所以又眼紅外面的世界 想拉別人一起做地獄惡鬼 從而內心得到一絲慰藉 垃圾地獄 垃圾惡鬼終國人

讀多啲書先啦

中共用仇外統戰班支那人民

支那人真係...尤其後生果班 自細就被灌輸仇恨教育
專仇發達國家 美日歐韓港台